［ 超急急 ］。荃灣 blue 衣 黑社會出刀 ， 有手足中左

推

推！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

小心

fake wow new已block

睇1 周 fb

大概1：18：30開始睇

fake 你老母咩，隔離post,01live都 show 埋啦
7少陣，冇fc咪自已揾fc la

Push

你係鬼！！！

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

唔好嬲！

查埋佢record 可能佢係鬼！

推比全世界！ TG

光復香港，時代革命 光復香港，時代革命

Full block

推推推推推

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

( Show Blocked User - 冷奶茶！！ )

隔離po話打錯人

....

以暴易暴

PUSH

［求FC］疑似荃灣藍衫被認出

元朗,荃灣,北角都冇警察
大家都知咩事啦

i lovehk.....

多人先好上

冇打錯, 個阿叔有出腳

WTF

今天唔好上！！

Forward 比手足「小心」

be water有時要顧下自己

fuck

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都不割蓆

手足小心- （今天不要去住）

屌你老母 又關何妖事?

呢件藍t?

屌佢老母！！ （一定要去一次）

手足小心- （今天不要去住）

係呢件

屌佢老母！！ 中聯辦！！

你呢張相19:00已經見到
翻po咪咁多負皮囉
Update小小啦..

又係何妖 買起佢啦屌

雙方都唔見有人手持武器

有得re edit ? 唔識sorry

自由行，on 99唔識死

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

推到做社會熱話

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都不割蓆